成立了whatsapp高質股票谷，有意請入（有link）

想傾股票，抽新股
歡迎入黎傾

暫時群組有5個人

利申先。我唔係什麼賣股票apps，股票課程既人。我自己都有另一個傾足球既谷。
開股票谷純粹討論股票

點解唔開tg group

想入黎學野 點知比你踢返出去 有無有效link再入啊.

入唔到